[波台意見收集] 熱狗定獌狗乞人憎啲？

非祖記迷，純粹鐘意大巴拿

熱狗
獌狗

猗狗

打籃球就米嘈啦

一樣咁乞人憎

不如直接投票你係獌定熱

其他球迷都可以揀架嗎

Why not both

25狗

咁少人憎呢兩隊野？

仲以為熱會大炒

獌狗憎球迷 熱狗真係憎對波

好難估阿。兩隊野都咁撚乞人憎

高登果陣班獌

死蛆狗番去含撚啦
屌你老母臭化閪

你自己睇我有無係蛆post 留過言先

連登班熱狗

獌
獌成班球迷成堆癲狗咁周圍咬人
又搬龍門搬到出神入化
熱某程度上係領隊同球員太黑人憎
阿里一個都搞衰哂隊波形象
又茅又舉中指又插水
一隊j歷史
一隊j未來
真係難兄難弟
又係足總親生仔

系

兩隊出9曬局

系系系